【耶撚】信基督教，因為用了「排除法」

有位朋友，問佢點解信基督教。
因為佢覺得宇宙和地球都有位「神」去創造，有上帝設計和管理。

咁，信神好合理，但點解要信基督耶穌是神？

信神合理，不等於信基督合理喎。

佢用了排除法。用了宗教的排除法後，覺得只有基督教比較合理，所以信左耶穌。

佢先討論世界六大主要宗教 :
包括基督宗教、伊斯蘭教、佛教、道教及中國傳統宗教、印度教。這六教合計信徒約60億人，佔全球80%人口。

1 先講佛教。因為佛教不是神祇的宗教，所以排除了佛教。

2 講印度教，佢認為，種性制度+印度教徒視「恒河」為聖河的想法太荒謬，不可信。

3 講道教，它的神祗，如太上老君和玉王大帝，太nonsense。中國傳統宗教，拜關羽張飛，拜黃大仙，土地公公，又太nonsense。有些中國傳統仲有廁所神，拜廁所神的說法，太不合理。

4 伊斯蘭教，聖戰觀和恐怖襲擊，72處女的天堂觀，太不合理。

餘下的大型宗教，只有基督教，佢認為基督教係六大宗教中，比較合理一些。所以就信左基督教了。

只要將想要的選項放在最尾，先排除其他選項，就一定可以揀到想要的結果了

見你講又不可信不合理 屌本身信教都戇鳩啦

佢話，佛教冇神祗，科學唔講神，new age嚴格來說都唔算有神祗，道教印度教和伊斯蘭教太荒謬，所以得基督教呢個選項。

信基督教, 因為本身是on9

點解信有神就一定要入一個宗教？神就係自己既心中，現時既宗教對我黎講只係個叫人捐錢既地方

我成日都咁諗，假設宗教真係由神開設，但過左二千年都比啲揸fit人搞到變質，就好似啲餐廳十年前好好味，但一比個仔接手就差左，個招牌仲係同一間，但食物已經唔係同一回事了

咁五餅二魚 水變酒又係咪合理啊戇鳩

咩合唔合理都冇原因，都係感性決定

感性呢個terms太抽象
應該話係由「價值觀」決定

咁童女受孕生耶穌又邊忽合理

處女懷孕案例

上帝相唔相信有「神」創造上帝？
如果上帝唔相信，上帝係唔係一個無神論者？

直接講唔合理之類就完，呢個排除法做乜鳩

冇錯
復活好合理?
五餅二魚好合理?
分紅海好合理?
叫信自己嘅人殺左自己個仔又有合理?

根本成本耶經好多野都 nonsense

或者叫主觀囉
冇俾到一個客觀理由
冇同世上其他客觀證據比較

如，點解世界係有人設計？進化論已經係反証，有設計者亦唔一定係聖經面嘅神，係亦唔一定100%如聖經所描述
如，現代基督教冇輪迴論，但世上唔少case話發生輪迴現象，點解釋？
神仙又點nonsense？

講到尾就係自己鍾唔鍾意囉

你言下之意係聖母係咁受孕

耶撚特別on9

你想暗示聖母懷孕係因為比某個男人體外射精所以處女膜冇穿的情況下懷孕？

聖母可能冇你想像中咁純潔哦

咪係 阿當同夏娃又好合理咩

某女：「黎啦我幫你口交啦」
某男：「唔制我要係出面磨」
某女：「OK」

聖母降臨

耶穌基督的誕生是這樣的：耶穌的母親瑪麗亞已經許配給約瑟，在他們成婚以前，瑪麗亞就由聖靈懷了孕。
她的丈夫約瑟是個義人，不願意公開羞辱她，想要暗中把她休了。
約瑟思考這些事以後，忽然主的一位天使在約瑟夢中顯現，說：「大衛的後裔約瑟，不要怕迎娶瑪麗亞做你的妻子，因為她裡面所懷的是由聖靈而來的。

(馬太福音1章18至20節）

排除法係可以排到全部都唔係先係排除法
依d叫比較
只不過一堆屎入面pick舊無咁臭嘅食而唔係唔食

食開屎嘅人多數係蠢d嘅

兩個可能性：

1. 約瑟講大話，其實佢地婚前有做好淫慾嘅前，雖然冇入到，但係體外射精，不過都中左招；

2. 約瑟冇講大話，佢地其實冇做過婚前性行為，但係聖母婚前幫另一男人出火，搞到中左招 。

點用排除法都好啊大哥

同劉邦個赤龍子一樣 大家都係野仔

個肚係天使搞大 約瑟好大機會係飲醉酒以為自己發緊夢

以前d人可能只看處女膜
處女膜係度，就當係處女
冇微生物學知識，唔知精蟲係咁大量和咁細粒。冇破處，但只要受精，就會懷孕

On9既人信on9既宗教
合理

但你冇解釋到，到底係邊個體外射精大大力射到聖母下面全部都係，而當時聖母未結婚哦

基督教太多教徒幫手倒米 樓主就係好例子

其實仲有一個選擇
就係以上皆非

崇拜乜撚偶像，做自己嘅偶像仲好啦。成日信埋啲宗教

一諗到約瑟原來比人戴綠帽而又信個謊言話自己未婚妻係處女冇同男人搞過就覺得好笑

非常合理

如果做MC
得6個答案
要6揀1
排除法係ok不妨一用

但世上不單有6個宗教
世界點形成仲有好多無神論講法或科學講法
各自都無100%証據可定案

就算真係6揀1
都可以係出錯題
可能問題出錯或答案全錯
佢假設左有神先
個問題本身已經唔客觀了
又假設左最多人信6個宗教入面有真相
係錯誤假設答案可靠性高

現實中好多例子
最初發現真相嘅人
永遠得極少數人
例如最初提出地球係圓嘅人係會被人當異類打壓

排除法係好野黎
但將排除法亂用
仲衰過唔用
唔夠客觀理性就唔好學人亂用排除法

耶穌死前說過，這個世界根本沒有神

天使：恭喜約瑟你戴了綠帽，經手人係邊個我就唔方便講…

科學已經證實咗係可以處女生子，只要條J夠短就得

哇成件事好淫亂
到底邊個封聖母做聖母？

宗教應該係導人向善，基督教完全做唔到
耶穌只係個小氣on9仔，用落地獄黎恐嚇人信佢，唔順超就一把火燒人個城

從來都話信神信教都係一種精神寄託

當逆境時可以借黎勉勵自己

其實係好事黎

不過係有d信教信到走火入魔既做衰咗 先會有負面形象

例如：神父性侵 假和尚 果d

信有神就一定要信教

點睇所謂嘅『聖經』
咁多唔合理嘅野

伊斯蘭教都信耶穌係處女所生

奉勸樓主唔好再同耶撚做friend

樓主仲未覆我，唔通比個耶撚朋友拉左去照肺？

前題係有扑野喎Ching ，童女即係處喎，那有扑野

不過樓主表演下冇扑野嘅情況下生仔，咪撚走去做人工，有種就自然
再唔係打d青蛙基因落條女度，等佢可以單性繁殖

如

體外摩擦射精，冇入到陰道，處女膜健在，算唔算童女？

冇入到陰道點有b啊大佬

精子係外面，游左入去裏面，與卵子結合。
處女膜健在，冇被破。
已有不少案例。

D阿差封閉咁咁，點樣體外摩擦啊，你都係收手啦，耶撚係度生存唔到，番非洲啦

杭州呢條女，26歲，生左2個bb，仲係處女

仲有邊個會咁on9,咁大個系係面前唔屌，係度磨槍啊

今個月捐咗錢比主耶蘇去食好西未

用排除法最後個結果應該係神根本唔存在，因為全部都好荒謬

未結婚，宗教習俗原因，唔敢做，咪磨槍，點知都中招。又飲左酒，以為自己與天使對話。咁就變左做聖母。

出現了！終於引到你自己講呢句

聖經所敍的聖母誕子，原來係「磨槍中招」，上帝派天使報夢原來只係「飲醉酒」

快快手問返你朋友，基督教make唔make sense啦，記得叫佢用排除法喎

你自己都識講啦 磨係出面射 游入去
就唔係聖靈黎啦 唔係上帝個仔啦
一係就上帝係瑪利亞同意情況下 發生婚前性行爲
一係就上帝係瑪利亞不知情/不願意下性侵
我係瑪利亞就一定會#metoo 再加上考慮左2000年 一定會報警囉

應該話咪又係同一個上帝
但一個就話耶穌係神嘅兒子
另一個就話耶穌只係其中一個先知，而穆罕默德就係最後嘅先知

講返正題先。
呢個排除法，好多教徒和教會人士都用緊。大家指出佢呢個邏輯有乜問題？

btw 天主教基督教答到恐龍點嚟未

排咩除啊，將d野合理化，殺人=為民除害

樓主幾時收皮

語言藝術

比天父#metoo

我懷疑你理解好有問題

內文寫咗 性生活不協調

有性生活會唔會係處女？

如果你淨係睇塊膜黎定義處女

咁呢個世界就個個都係處女啦

有手術整返塊處女膜嫁

你的朋友就是你，收皮啦耶撚

即係有個信徒生仔又唔想認個仔
知道自己 之後就忽發奇想話個契仔係耶穌就搞掂
點知又咁多傻鳩幫手
越吹越大, 搞到有聲有色

點解你會覺得上帝係一個 人？

係咪借刀咋 冇識過啲咁冇腦嘅耶撚fd

因為第弓段就assume 有神
人地智障
算啦

你朋友咪係你囉扮咩姐
咁on9既你

處女泛指冇做過性行為。

性行為有幾個定義

準性行為
1 摸手摸腳
2 濕吻
3 口交

非插入式性行為
1 口交
2 體外磨擦射精

插入式性行為
1 肛交
2 陰道性交

陰道插入式性行為
1 性交

廣義來說，準性行為同非插入式性行為，都係性行為。但狹義來說，只有插入式性行為，仲要係陰道插入先算。

法律來說，強迫準性行為和強迫非插入式性行為，只能告非禮罪，性侵罪，不能告強姦罪。只有被迫進行插入式陰道性交，先告得係強姦罪。

離左題，講返排除法先，唔該

倒數睇煙花時傾開此話題

其實有無諗過個啲神蹟
五餅二魚，無中生有（生穌哥）呢啲所有野都係當時人/後世吹出黎？？

就好似關羽咁，本身咪又係一條友，咸咸濕濕正正常常，但之後俾羅貫中吹到有情有義，男人既典範，上左神枱做守神，跟手而家又吹到變埋玉帝個位

除左佛教，其他都係大部份吹吹下變神蹟

廿一世紀科技發達，但估唔到信教既人個腦仲停係盤古初開

睇下英國史都知宗教呢門生意好做過地產，做得掂同皇室平起平座，再掂連皇室都驚左你

點解？因為皇室朝代係用武力，權力令你順從佢
宗教係直接向你內心征服而令你順從佢
有啲戇鳩可以為左宗教連老豆老母都殺埋

呢樣就好少。

但為主殉道，為主犧牲，大有人在。

出國差傳，義務傳教，香港都好多人做緊。走去落後國家，義務傳教的人，多不勝數。因為宗教原因而對抗當地政府政策，都有好多。

777 話佢參選，係天主的旨意

林鄭（天主教徒）：上帝叫我參選
（2017年1月新聞）

所以，上帝可能係老共。

聖經冇提恐龍唔代表神冇創造 外星人同理
六日創世，六日只係象徵性
或
神改變咗啲證據，所以科學鑑證結果會係幾千萬年

好喇

咁點解要咁做 一開始話有恐龍咪得

Exactly

咁你知個定義 重話你條link果個係處女？ ？

好多公眾人物用教徒身份去搏取教徒陣營支持，即刻有分加（可見啲教徒幾撚蠢）
任何宗教都有賤人，人只可以作參考，唔可以睇人嚟信

要探究可唔可信就從教義/事實著手

信神好合理，乜撚野assumptions 黎
點解唔可以係無神論或者不可知論

處女懷孕
大家focus喺性方面做乜鳩
我就唔係咁睇

Alien abduction both of them

你或者你朋友有無認真瞭解過其他宗教先用排除法

外星人綁架宗教？

蛜 no way
佛 當係一門哲學
基督 唔信就落地獄 所以信

Same as 樓主

佛，當係哲學，非神祗
基督教，係有神祗宗教
問題係佢想信神，而佛冇神祗

屌你老母死耶撚 踏底人地抬高自己
信一個會用洪水殺人的殺人犯做神
屌你老母殺人共犯

邊個同你講神一定係好
神都可以係仆街

你問班耶撚佢地眼中個神係唔係至高無上
善的代名詞

呢個世界係神造，上帝管理。
世界充滿了疾病、飢荒。
在這個設計中，食肉動物，要靠食其他生物充飢，否則死亡。
人類都必需要食其他動植物的生命，否則死亡。
細菌都要食野，否則死亡。
地球每年發生一次8級以上地震，18次7級以上的地震。
颱風暴雨，都係上帝的設計。
So......

其實呢一切，都係神的創造，神的旨意

樓主係耶人

一直有說法話神明其實係外星人
(我個人都相信, 但唔係全部宗教/文明都係)

所謂天使可以係外星人
先擄拐瑪利亞上飛碟受孕
再擄拐/向約瑟顯現
平安夜粒星都可能係UFO
耶穌可以係有超能力嘅人類
釘十字架時俾UFO接返上去
成件事目的係提昇人類文明

I'm not saying it was aliens... but it was aliens

揀邊個宗教, 費事再講啦, 貼條片算數

如何秒殺基督徒

樓上各位全部都用理性探討宗教好壞